起底SHOW 被block人數

agree

幾時可以加返block自訂原因
太多根本唔記得因乜而block

btw, 未load出嚟之前張preview圖可唔可以整到分辨到jpg/gif
有時㩒完liad勁耐先知係gif
勁食data